消息稱陳章萍向興德校方發律師信 保留起訴校董會權利

消息稱陳章萍向興德校方發律師信 保留起訴校董會權利
2017-08-26 HKT 21:54
分享工具 facebook twitter
校董雷其昌表示，學校已挑選8人面試，希望在月底的校董會中通過聘請新任校長。（梁凱菱攝）
校董雷其昌表示，學校已挑選8人面試，希望在月底的校董會中通過聘請新任校長。（梁凱菱攝）

屯門興德學校校董會早前決定罷免前校長陳章萍。消息指，陳章萍向校方發律師信，指保留起訴校董會的權利。

消息引述律師信指，校董會單方面罷免陳章萍的決定是錯誤，將保留向有關當局反映的權利。據了解，律師信提到，校董會無權強行入校長室，因為房內有很多屬於陳章萍的私人物品，如有任何物品不見、損壞等，校董會需要負上全部責任。

另外，興德學校正展開招聘程序，校董雷其昌表示，學校收到34名人士應徵校長的申請，挑選8人面試，希望在月底的校董會中通過聘請新任校長。

咪龜縮啦 還野呀 八婆

律政司: 哈哈哈

支持肥婆告到上終審法院

發信係煙幕, 一早離港逃亡了!

希望肥婆可以爆内幕，拉埋其他人